shitty ocamp攻略

放左JUPAS 入左City既朋友仔
就真係恭喜恭喜恭喜你

咁小弟讀左2年shitty,做freshmen又報過ocamp中過伏，咁梗係要回饋下大家，俾d攻略各位fm

Ocamp分幾種既姐
大O 中O Department 同埋ac soc

大o就係學生會搞既ocamp
既然係學生會搞既咁梗係最大規模架啦 成個camp閒閒地都3 4百人
咁你都知成百人一組既後果啦，其實根本上太多人你會完全識唔到fd子，俾成千蚊連hi bye fd都識唔到真係唔知為乜
雖然係dem beat dem 到痴線 但聽講一路以黎既feedback都係唔錯既
但係近幾年開始keep唔到
D人玩完多數都係話無人理 識唔到人 有班人自己係度圍威喂，曬錢
可能係因為近幾年學生會都無心做 上年更加係無學生會
不過如果自問係靚仔靚女既你都應該覺得好玩既，因為d組爸媽專揀靚仔女嚟揍，嚟玩，嚟個別照顧，所謂大o睇顏值，自己諗啦

中O 即係College既Ocamp
以往一向報黎都係為左識pjmate架姐 因為以前d科都係一齊讀
但係今年City係拆哂college 所有人都係直入Dept d科唔會再一齊讀
例如你入左marketing 你報左商科中o就會識到account阿management阿果d人
所以其實報一個Dept O已經夠識哂讀你果科既人，識曬你要識既pjmate
所以今年真係唔知報黎做乜拎

咁我就建議大家報1個Dept O同埋AC soc O
Dept O用黎識projectmate, ac soc用黎玩同識frd子

Dept o自然就係玩番自己個科個個啦
識既人全部都係同你讀同一科既人
主要用黎識pjmate 一齊上下堂
玩方面都同中O一樣咁悶
但又唔可以唔識讀同一科既人 所以都冇得唔報啦

而ac soc 呢 就梗係要揀個最好玩架啦，唔係四年U life無得玩都唔知為乜

入得city就梗係講左4大soc先啦
其實我讀左2年都係唔知點解4大soc係得3個
永遠都唔知第4個係咩

逐個逐個黎啦

1.水會
今年好似都係長洲搞
重點活動有夜行
大膽既可以試下玩 但年年都聽到有人瀨野，因為佢地係會玩鬼，係長洲個山到撩d鬼嚟玩，諗起都驚
基本上玩得水會既都係玩得好拎癲既人
聽講就好拎正既 如果你唔驚撞鬼既話
不過水會今年無人上莊，個ocamp都係d老鬼搞，好唔好玩就一定無保證啦

係city聽到最多關於水會既字眼都離不開淫
d女全部都玩得既
仲有佢地冇極級mk的dem beat同city hunt

2.insoc
係city都係出名玩得癲
但都係小圈子收好少人
成班人都係圍威喂自己玩玩到好fd
經過podium見到佢地成班人好拎嘈
不過中意玩應該會幾開心
聽講佢地個ocamp都好玩既但係就收好少人

同埋無可否認佢地真係收到玩得又高汁既女，同個camp通常都係最平
佢地都係冇mk到極致既dem beat同city hunt

3.天文
相信玩得既都係唔會去觀星既人
出哂名係sell warm既soc
不過係camp度組爸媽實對你好架啦
同埋聽講天文都係會玩真鬼，你唔驚既都可以玩既

女方面就正正常常 唔畢
叫得4大soc點都有保證
唔會玩得太癲
但可以放心唔會悶 想warm既可以一試

有dem beat同埋city hunt
仲有就係通常都會撞dept o既期

4. 旅會
一露一宿
我諗全city得一支soc既ocamp會露營
不過大熱天時要去露營真係auntie都要搬出嚟，又蚊又蟲

不過中意露營同中意食午餐肉既要報黎玩下

5. 扶青/社團/崇德
3大義工soc
想做義工必報

仲有記住木人巷要行兩次
唔好一開始行就比哂錢
去到後面想報都無錢
年年好多人都係一入去就係大o度無左差唔多成千蚊
記住要小心d 揀好先比錢
想知詳細d可以再問

大o狗也不屌

我想問如果asso仔想玩啲大規模啲
問左人人地叫我參加City果邊ocamp
有邊啲可以參加

大o dem beat柒到搵窿捐

細o中o lor

True

唔該晒你 大o呢？ 我見百幾人參加好似幾好玩定係大o只限City學生?

好似係

咁ac soc呢？到時係咪經過條大走廊自然會有人問你報唔報

AC soc 係city同cccu都報得，10-12號木人巷會有，後過啲dept booth

聯會搞既ocamp叫中o定細o?
姐係中文歷史夾埋translate果個聯莊（係咪咁叫）搞既camp

細o，
中o係分college,得3個, 商科，人院，科工

萬分感激
到時都係睇返啲個post睇下自己興趣想玩邊個就得？
btw人地會唔會一聽到你asso即刻唔騷你 定係唔講都無人會知反正都係一齊玩？

我上年係要掛住襟章入去木人巷，所以啲人會知你讀咩，今年就唔知。但我上年有去AC soc camp, 啲人都唔會太在意係咪asso，一齊玩。

講左好啲 無謂之後比人發現更柒

我玩果年都有asso一齊玩，通常都唔介意架啦，除非個人好kam

ocamp之前嗰個oday係咪最好去埋?唔去會唔會之後既ocamp好難埋堆

聽完你咁講安心好多
到時係咪木人巷會有齊晒大/中/細/ac soc ocamp俾人報名？
如果想識啲有錢仔女一齊玩嘅話應該參加邊個

報大O係On9仔 咪撚報

依個真心建議要去，去左起碼識到1,2個fd，如果你無去，到時入camp就要考組爸媽d功力啦，睇下佢地可唔可以帶起你地

梗係啦 oday已經會玩icebreak 個個識哂fd

冇分嫁喎周圍都有有錢人

想問今年asso升左上year3 city可唔可以都報細o同 ac soc o

隔離post話水會幾多靚仔靚女玩不過見樓主話入面會玩鬼有少少淆

有時間梗係去埋oday就係比你易啲埋堆

可以

淨係dept o既o day同o camp已經撞哂好多ac soc ocamp

水會啲女質素越黎越差 隔離soc正多多聲

咁其實如果asso仔想過去一齊玩埋一份嘅話主要想識成班朋友一齊玩有邊啲一定要報

利申:水會有玩過，我玩果年水會收唔夠人，拉左勁多year 3果d入嚟玩，果班人本身已經玩過ocamp，我自己覺得無一班freshmen陪住玩無咁好玩，同埋唔覺得d女特別高汁，d班女煙酒走唔甩，同埋係成日去蒲同玩到癲癲地 你屌埋我果份啦

其實中O就真係可以唔洗報啦
淨係玩細o同ac soc o得啦
細o用嚟識1 2個project mate
Ac soc o用嚟識friend 始終裡面讀咩科既人都有 圈子大好多

d女都煙酒 臭雞不了

咁如果係平時有蒲玩開咁係咪一定岩玩
但唔想玩鬼到時怕驚到賴屎

樓上有其他巴打話asso果邊可以報中細o
但唔係一齊讀識projectmate黎都冇用
係咪淨係ac soc已經夠玩

玩嚟講ac soc 已經夠曬
識好多人玩完ac soc個camp直情quit左中細o

其實巴打唔洗咁在意自己asso嘅身份
如果想識asso同學報細o 會識到最多
想玩就揀ac soc 唔洗理多唔多asso
入ac soc 你諗住玩就得

無知一問 ac soc 同 in soc 全名係咩

細o太多asso同學 根本唔會一齊上堂
其他ocamp又分散哂d同科同學
所以根本唔會係細o識到project mate
要識上堂好自然會識到
唔洗逼自己一定要去某個ocamp
係reg day睇完再報自己想玩果d

多謝你啊巴打
咁係咪呢幾日可以報？因為咁岩我都要交學費

屌D打手真係出哂面
FM揀ocamp都係睇返自己性格/意向啦
中意dembeat隻抽/chur/上莊 自問夠social又玩得 有信心一定玩得埋 你咪揀大O囉
覺得大O太多人怕冇機會玩咪退而其次中O 反正大O有既野中O唔會少
一心想識projectmate/gpmate/同學/問組爸組媽r source咪玩細O 話明細O 人數/規模一定冇大/中咁完善 質數肯定有參差 尤其engine ee果埋 入到去你預10男1女差唔多
最後
識朋友係睇你自己 唔係話你報左Ocamp就一定會識到人

上年傻左玩左大o
後悔冇玩細o

不過大o都識左好多同科asso

講真，小弟間唔中都有蒲下，但係都覺得唔岩玩，因為個ocamp完全同d人熟唔到
另外佢地玩鬼果到真係好撚恐怖，要係個山到玩夜行，果度又熱又黑，玩果d task又無謂，好似驚死你唔撞鬼咁，專玩d邪野，不了

毒撚如果想去純粹搵pj mate
真係咪鬼去 o camp

咁又太恐怖
我係想識d又係間唔中蒲平時中意捨得洗下錢chill下享受生活果種人

上年玩咗中o同細o，keep住有玩有一齊做project 嘅真係得翻中o班朋友 本身諗住識project mate 先玩嘅細o班人反而冇乜特別，個camp仲要貴得嚟玩翻中o啲野 唔明啲人點解成日吹奏細o

Ac soc姐係興趣學會，包括曬4大soc果d，in soc姐係投資學會

8月10~12號（星期四五六）
Ac1 4樓 Purple Zone 會有個叫木人巷嘅野
入面一條路九曲十三彎有齊所有soc 嘅booth
最好去之前上secret 睇曬poster做曬research
再去現場睇岩就報就最快最方便
最緊要都係留意報兩三個ocamp唔好撞時間啫

真心覺得細o無用 反而大o中o關係更long lasting 周不時就有reu 唔洗怕喺學校做毒撚

好詳盡唔該晒
睇咗呢個post之後主要都係想報insoc
中/細o聽你咁講好似主要係學術為主識同學一齊做Project,所以應該未必岩我
除咗insoc之外仲有啲咩比較出名好玩，唔想玩鬼

因為中o 係細o 演變出黎
ocamp 最重要都係識人
邊一邊玩得埋真係睇緣份

中細o 會識返自己同科嘅人係佢嘅特點冇辦法
但係ocamp 正路入去都係玩多嘅
我自己冇玩ac soc 但見啲fd 早幾年玩天文玩得好開心

真咩 身邊好多玩大中o嘅frd都已經冇再同嗰班人聯絡

Hall o?

睇黎樓主樣貌有返咁上下先咁得寵

識到朋友就可以
我最怕入到去asso個個淨係讀書好悶
就係想ocamp識返班咁上下有錢既frd可以一齊成日出去chill下食下水煙 飲下酒食好西咁

細O係必需既，近乎所有玩過ocamp既人都會咁講
亦都係事實。細O搵到projectmate既機會大好多。中O你隨時組爸媽唔係讀你個科，如果你想知關於自己科既野/拎source你覺得中O既組爸媽可以比到你？
叫人報中O唔好報細O個班唔好害人啦

copy埋過黎屌柒你地班中O打手

屌依樣真係
玩唔同類型ocamp 係睇人性格
啲留言偏頗到
想講大o係咩科嘅人都會識到，其實純玩黎講真係唔錯，特別啲組爸媽會好close ，不過一年不如一年係事實
中o係到當然有其生存的道理
就算所有人入黎之後都有自己dept.但一個sem 點都會有三，四科係yr1必修，依個時候中o就會有好多熟悉面孔一齊上堂。而且有個好處同大o一樣就係男女比例會平衡啲，講真某啲科工細o，例如Ee會岀現男九女一，又或者人院某啲細o，會有女七男三既情況，咁大，中o咪會好少少囉
至於細o dept o，真係重學術性啲，始終大家會想識pj mates/r sources，但真係睇你個人係點家wor
Ac soc多人玩既水會insoc天文扶青果啲，想玩就執好個樣先 老實講摺毒就無謂俾人氹晒錢啦，因為報名費係好大機會俾人一拖再拖，不過玩開/樣唔差嘅，揀岩點都玩得開心既
但旅會mu soc 社團果堆，就未必收夠人，不過各有特色，例如樓豬講嘅露營/camp入面夾歌果啲，想玩就自己好好行多一兩次，衡量下

中o組爸媽咁撚多人，自己果組無同科，成個house 都無？
同埋唔係你讀每一科都會有sources 囉
我睇你似細o打手多啲
根本每個類型嘅ocamp都有特點
係睇自己岩玩乜

可以考慮下水會

終於有啲中肯啲嘅comment
冇計啦啲搞手r唔夠人要自己蝕多好多咖
年年係度互相攻擊
食下花生都好嘅
都係嗰句啦
靚仔靚女yo得起嘅去邊都識到friend
毒到唔敢出聲嘅真係上堂自己識好過
費事入到camp俾人恥笑啦

但話會玩鬼喎，最驚呢味野

定係insoc+大o?自問自己都算有少少錢social易同人玩得埋既，想識返同類岩玩既人

咁撚多shitty ocamp post

講真 為pj mates/r sources其實唔使ocamp都得啦
ocamp班友你覺得好做得野咩
top個批通常都無點去ocamp

係隔離Post已經見到你瘋狂踩中O
想講中O啲爸媽一樣可以幫到學業上嘅問題，同埋你咁撚強調攞Source真係好撚扭曲玩Ocamp嘅原意
你玩Ocamp玩到咁現實為左攞Source咪又係成班爸媽都係度同你講學業... 呢啲叫識到朋友咩
我就覺得咩Ocamp都會有佢嘅好處壞處，唔似你咁一味淨係識做打手沖出來踩中O
希望各位Freshman作為一個準大學生有獨立思考，唔好比啲打手講2句就信哂

利申 Year3 中O啲朋友仲Keep到依家，反而細O個Dorm太細連Re U都冇埋

有嘅，有law 友玩ac soc
其實真係人夾人，睇自己想要乜，唔好一味聽人講

為左R source先玩Ocamp嘅人真係好撚膚淺

無錯，大家係社會縮影

想問下oday/ocamp/onight分別係做啲咩㗎
睇secret睇左好耐都係一知半解
如果有心識fd係咪全部去曬會好啲

想要某d soc嘅tee
點先買到？

想join既camp撞左reg科個日

咩camp呀

大o真係不了
Dem beat又7 去完camp又唔會keep到

咁多中o打手吹奏中o
keep唔keep到真係睇你自己同埋人夾人
自己細o玩唔埋就喺到吹奏中o
中肯啲啦ching

不過想識返同major同學仔/pjmate一定係玩細o

City有冇吉他學會

無啊 得music

聽講d ocamp個個都800幾900蚊 我覺得好似唔抵 有無d咩平d架 真係俾唔起😫

又冇咁貴既, 我諗正路500-600啦, 咁campsite床位同早午晚餐果D都要比錢book架

我都覺 太多人 d關係真係好難維繫

有無d咩ocamp 係唔洗比咁貴
我唔想玩個ocamp無左成千蚊

最平可以去到幾多架

聽師兄講insoc上年350 唔知今年係唔係

Oday通常都係玩下d ice breaking 既game，俾機會大家互相認識下，之後過幾日就會去到ocamp正式玩，通常都3日2夜，完左camp之後隔多排就係o night，俾你地gathering下咁

Dem beat真係不了

insoc條fin真係唔知佢點計 上年全場最平
btw木人巷真係行多幾次格下價先or上secret睇下poster 睇曬先揀

in soc +水會係咪for想玩嘅人嘅最佳組合

係 不過首先要佢地覺得你係啱玩嘅

如果想起碼參加兩個
應該in soc +水會/大o+水會/insoc+大o?

Insoc未玩過唔知唔講啦，不過聽人講好似唔差
水會就for玩得癲果堆，不過師兄你怕鬼就要諗真啦，我玩果年要同個魯芬一組玩足成程夜行真係想死

係 兩邊都好玩得
不過心血少就諗清楚係咪玩水會, 事關佢哋玩鬼

但唔係話佢哋揀人玩都會睇樣，樣唔差女先比入去玩咩？
聽到都覺得慘 要行幾耐到
我上網睇好似話咩會有船P之類活動
btw可唔可以講下點樣玩鬼

唔好同我講話三更半野走去墳場度玩遊戲或者去樹林鬼屋探險

in soc + 水會
in soc如果以往經驗 係平嘅抵嘅 水會就聽聞啲人嘅外貌質素呢幾年有下降 但都仲對得住四大淫soc嘅威名
大o 如果你真係真係真係好想么 你可以試 但你目標係要融入到下年返去做bama/hse cap嘅 咁你就可能會覺得好玩（但你問我好老實基本上大o個朵真係由city入邊臭到外邊再臭返去入邊）

長洲個山會有d荒廢左果d屋，俾人用鐵鏈鎖住，之後聽講佢地會剪鎖，要你地入去間屋企度做task，但果d屋係完全無人，好似人地探靈去果d地方咁，果時真係嚇到傻左，入去間屋果時好似聽到人唱生日歌...都唔知人定鬼 諗番起都心寒

咁其實規模方面兩者爭幾遠？
大o係咪因為規模大所以入面乜嘢質素都有豬扒又有靚女邊上好難識到人？

詳情佢點玩唔太清楚, 聽返好多人講拜四角燒溪錢夜行係主打玩既, 如果我有玩一定嚇到即場拉屎

癡線 瞓喺床度睇都覺得驚
但係到時係幾多人玩？如果多人應該冇咁可怕
點解啲女會夠膽玩

好多ocamp都會包嚇fm嘅元素 好睇嗰年莊啲人玩到幾盡 有啲camp直頭玩到比營地blacklist 睇你好冇彩

每年都會咁玩定係年年唔同
我到時問佢會玩咩恐怖活動佢係咪一定會答我唔恐怖氹我入嚟玩先

到時唔會有人理你架啦，得你同埋個女仔入去玩 到左果時都無得唔玩啦，好彩無瀨野咋

樓主話今年冇莊搞質素差左
會唔會到時玩啲活動冇咁踩過界

我報果年又無問，不過佢都唔會講啦，要扮下神秘

大O班撚屌上年城宴一齊企上檯dem beat果種柒味我真係好深印象 不過你地dem慣無辦法 我自己就真係覺得好羞恥

大o係真係大大大大好多嘅 因為所有city人都可以報 基本上就算幾多人唱反調 個camp人數都好保證 但好多人玩完就無聯絡每年都係淨低好少人叫做可以圍威喂 嗰班人就係下一年會上莊/做組爸媽/hse cap嘅人
實際數字就好難講 要睇佢地今年收到幾多人 但話大o人數可以大好幾倍都不為過

仲要兩個人入去？
即係出發點開始同個女仔兩個單獨野行走到去間鬼屋度做任務
如果你話一大班人圍住個屋出面輪流入去做都冇咁驚
有冇得借啲意唔入去或者等埋下組一齊入
就算比個靚女拍檔我都唔制

內政我就唔清楚 但無莊嘅話 老鬼/臨委 用返以前嘅proposal改少少就再用就好正常

咁入面所有人質素係咪參差唔同有毒撚又有男神/女神/讀書人/有錢仔有錢女乜人都有
冇acsci果種整體質素？

咁梗係㗎喇大o就係乜人都有 好多都係木人巷一開頭就比人說咗去報 好多根本唔係本身就想玩嘅 衰啲講句有啲毒毒 比啲組媽說兩句就交錢
至於ac soc整體質素就因soc而異 我諗你aims嘅水會in soc都比到你 因為起碼想報嘅人都係想玩而且“應該”玩得嘅

聽樓上個巴打講到水會玩啲嘢好撚恐怖
猶豫緊報唔報好

細o又怕悶 中o又怕識唔到同department
屌唔識揀

呢樣就幫你唔到喇但水會有啲game係沙灘玩小心整親 唔記得邊一年玩水麒麟 聽聞好多fm玩到損曬

咁呢啲肉體上整親就無乜所謂最緊要唔好玩鬼玩到精神受損就OK

介意講讀咩科？睇下幫唔幫到你
利申 老屎忽打手

咁又唔會嘅 咁多年啲人都係咁玩 上報嘅都唔係因為玩鬼 我所知最嚴重係整親係call白車啫

Insoc打手

巴打靚唔靚仔先
Insoc淨係收靚仔靚女
柒既比定心理準備交左錢再收通知話full左啦
跟手追錢追到2046

e&f 聽cityfd講今年department o唔係好得

好 唔該晒你詳細解答 賜酒先
開頭問asso果邊啲毒撚唔知係咪佢想我參加返自己友Ocamp所以同我講話我地asso走去玩大學O camp會比人歧視或者笑
但係問返大學果邊d人個個都話無乜所謂都係一齊玩識下朋友姐

Ocamp打手全面進場

提提大家平既ocamp佢地可能會收好多人 就係因為夠平

但同時亦都會"西"走好多人 而你啲錢就會資助左佢地搞camp

你比左既錢係好難退得返架 就算你有黃單都好

所以大家真係行晒成個木人行 衡量好再行多次先好報呀

因camp而異啦 都係睇人嘅啫 我自己以前嗰個細o就asso degree都有 一樣好玩一樣warm

大o中o dept o都好我覺得都有值得一去既理由
大o規模大 budget多 個camp一定好玩d 不過你既dormmate會黎自唔同科 keep唔keep到真係睇人

中o既話 中莊錢多 個camp都會好玩 而且你識既人會係同學系 year1 common major都會見到 唔係真係講到咁難見得番

Dept o唔洗講 識你第一批projectmate
而且佢雖然叫做細o 規模其實未必一定細 睇你major收開幾多人

Ac soc反而報黎無謂 要報就盡量揀d大型既 天文水會insoc 雖然我好憎班mk都係咁話
D廢鳩ac soc就咪比佢地水去報喇
講真ocamp最緊要係d爸媽 大中o in既爸媽會多d 選擇會多d 好自然都高質d
你諗下除非本身同支莊friend底 唔係做乜會走去做埋d up唔出名既soc既爸媽
加上大部分ac soc都係無錢 資源有限既情況下搞ocamp

多數越貴入面啲人會唔會都有錢好多

抱住比咗嘅錢 無論有冇得去都冇得退嘅心態比較好 cityu ocamp出名退錢最難 自己衡量自己“質素”啱唔啱你報嘅camp
同埋唔好一入去就比大o啲人圍到你比錢

有啲細o係收好幾科人 所以唔係想像中咁細 未必同中o差好遠
不過大o in 爸媽 唔講佢地高唔高質 但肯定係本身圍威喂嗰班

同中O mate 做project通常都係炒車作結 狗也不屌
諗到諗到 入EN個d 唔係同班廢9中文系做project下話？

除左大o係直接用su錢外
根本其他dept soc ac soc同中莊都係莊員自己夾錢先
根本不存在無錢或資源有限既問題
只有莊員自己比得少錢

其實又唔係既 city正常ocamp價錢係around 500-700

你好想玩果個soc既都唔會太在乎多二三百蚊

巴打我就唔太認同啦

果啲睇樣既soc真係誇張少少

有唔同架 中莊claim錢易好多
Ac soc好多錢比左出去收唔番

其實係咩camp都難退 多數camp都好少爆人數嘅 不過水會in soc呢啲擺明揀人嘅受害者多所以先感覺特別難退啫

錢我覺得唔係真係個資源差距咁大 有啲細o ac soc都可以做真水真火
真係重要嘅資源係啲人囉 高質爸媽先係個camp好冇玩嘅重點

好心你條ASSO仔就俾心機讀書啦 仲學人玩Ocamp 想識有錢仔

ching點解咁想識有錢人

過來人經驗 insoc係好淫
舊年喺木人巷比insoc條女chur我玩ocamp chur到用對波嚟壓我

聽講其他U既ocamp都係200-300左右

其他u 係返自己campus 搞唔洗出去book campsite先有咁平
土地問題city 一定係出去book camp
每個soc 都知fm 嫌貴個個都已經計到最平想吸引多啲人報
一生人得一次 想玩就冇得計較嗰幾百蚊

細O 真係要玩，識第一group projectmate 都好.
我year 1 果陣玩PAS ocamp, 好好彩，果幾個fd keep到宜家就升year3.

你班人 平時shitty post影都無隻
一到ocamp先上水 食屎啦

呢個post好鬼多打手，想知個Camp好唔好玩就去起人地支莊Facebook ，啲樣正正常常嘅多數唔伏。

講起打手垃圾 shitty真係世界第一

話說我係城大eng一年級生。城大生活真係好撚爽皮，尤其好似我呢類天生麗質難自棄，大Ｏ吸引左成班囡囡
仲要上埋莊，我覺得全校都冇咩人唔識我
唔係話咩，大學就係要黎HEA!要黎玩!要黎扑女架MA!
今日我一如以往，係ＨＡＬＬ起身
準備落去上LECTURE
一落樓下就見到HALL莊個AMY
ＡＭＹ：「喂，今晚ＨＡＬＬ Ｏ ＲＥＵ，你唔係唔黎呀,冇左你唔掂架喎」
我：「ＹＯ！ＡＭＹ姐你咁靚女，你叫得我會唔會唔黎呀」
ＡＭＹ：「會唔會係咁呀，影返張相ＵＰＬＯＡＤ上ＦＢ先啦」
話說我想上ａｍｙ姐好耐，事關佢真係好姣，不過佢真係太多兵
落到ｃａｍｐｕｓ，行到落ＡＣ１ ＣＡＮＴＥＥＮ，就見到有人係電梯嗌莊啦
「我地係城市大學學生會第二十四屆ｘｘ幹事會候選內閣，ｗａｔｅｒｆｌｏｗｅｒ
請大家記得後日投我地神聖一票！。。。ｈｕｉ！！！！ＫＩＭＯＣＨＩ ＫＩＭＯＣＨＩ ａｈａｈ
ＫＩＭＯ ＫＩＭＯ ＫＩＭＣＨＩ ＫＩＭＣＨＩ！ｈｕｉ。。。喂呀ｍｉｎｇ！過黎啦」
我正想過去答嗲時，就俾另一條友拉住
原來係姣西組媽，仲有成班組仔女
組媽：「喂，上次做咩唔黎ＲＥ－Ｕ呀，好耐冇見你呀」
我：「成日都ｒｅ－ｕ仲要上莊，好ＣＨＵＲ呀」
係呢個時候，另一個ｈｏｕｓｅ的組仔女ｄｕｐ住地咁行過黎
「ｈｅｉ！！！！ｂｌｕｅ ｙｅａ！ｈｏｕｓｅ ｙｅａ！ｂｌｕｅ ｙｅａ！ｈｏｕｓｅ ｙｅａ！。。。」
組媽：「喂組仔女，我地都唔撚輸，我地一齊，ＨＥＩ！！！ＢＬＵＥ ＹＥＡ，ＨＯＵＳＥ ＹＥＡ。。。嘩屌你冇撚得輸呀」
就係咁，嗌嗌下遲撚晒到，結果就索性走堂了
行到落樓下ＰＯＤＩＵＭ，先ＨＩ ＢＹＥ左十幾個Ｏ ＣＡＭＰ朋友
大部份都唔撚識，不過屌佢老母算鳩數，還掂日日都係咁
行冇兩步，又撞到細Ｏ個ＦＤ：「喂你知唔知ＸＸＸ被人拉左虐狗？」
我：「係呀。。。依加網上Ｄ人真係好撚戇鳩，講真痴膠紙係隻貓到，有咩問題姐，捉虫咋ＭＡ，屌Ｄ高登仔真係小事化大」
ＦＤ：「係囉Ｄ人都真係傻的ＭＡ」

其實個虐貓狂我個人覺得變態非常
但見佢有玩大Ｏ，而且有Ｄ人氣
就唔講佢壞話了
還掂冇堂上，又唔想返ＨＡＬＬ住
於是就走左去拉把上高登，順便望下Ｄ女女
點知一去到拉把，又見到ＡＭＹ
ＡＭＹ：「喂你有冇ＧＥ１２３４既ＳＯＵＲＣＥ？聽日要交ＡＳＳＩＧＮＭＥＮＴ ＷＯＲ」
我：「係咩？屌，我唔知ｗｏｒ」
ＡＭＹ：「唉唔講住，我再去問下人先」
呢個時候，前面坐左個有讀ＧＥ１２３４的毒撚
同毒撚傾計真係好撚醜，尤其是係ＣＩＴＹ，俾女女見到我同毒撚有來往一定冇晒霸氣
不過睇條友應該有做功課，於是我把心一橫上前問
毒撚：「冇呀我未做」我：「屌會唔撚會」
我即刻諗住衝返ＨＡＬＬ做功課
走出圖書館時，又撞到ＡＭＹ：「喂我搵到ＳＯＵＲＣＥ啦你要唔要？岩岩坐你前面個毒Ｊ腥俾我架，應該有Ａ ＲＡＮＧＥ囉我估～你食左飯未？一齊去ｇａｒｄｅｎ ｃａｆｅ呀不如」
老實講，我真好想衝返入去打柒條毒撚。不過我怕會打撚死佢，所以算數
同姣婆ＡＭＹ去食飯好過

去到ｇａｒｄｅｎ ｃａｆｅ，撞到個好鬼高好鬼瘦既黑鬼
心諗仆街
事關我同佢同一棟ｈａｌｌ，之前ｈａｌｌ活動同佢傾過２句
份人好撚熱情，一定會同我講野
俾ａｍｙ聽到我ｄ英文就霸氣盡失了
黑鬼：「hey（超大聲） whatsup how you doing man」
我：「ｉ ａｍ ｆｉｎｅ ｆａｎｋ 橋，ｈｏｗ ａｒｅ ｙｏｕ？」
黑鬼：「i am good, damn the in final exam is coming, im gonna be so ed up, so ed up...i didnt do shit this semester ...i am sure i am gonna up my grades again...」
我：「（呆）。。。ｙｏｕ。。。ｆｕｃｋ。。。ｇｉｒｌｓ？ｏｈ ｙｏｕ ｓｏ ｂａｄ ａｈ。。。」
黑鬼：「what? what the ? who told u i girls man oh my god. im not like you」
ＡＭＹ見到我同黑鬼傾計即刻好興奮咁插嘴
ＡＭＹ：「(港女美國口音)HEY RAYEN HOW YOU DOING? WE HAD SUCH A GREAT TIME IN LKF LAST TIME. YOU DONE WITH YOUR LUNCH?」
黑鬼：「yea, i have finished my lunch...by the way i am thinking about buying a bottle at taste and drink it in my room now...i know its little early but do u wanna come?」
ＡＭＹ：「ｍｉｎｇ, ｓｏｒｒｙ呀,我好耐冇見ＲＡＹＥＮ啦，不如我地遲下再傾」

睇AMY姐都係上去同黑鬼啪啪啪
無計人地黑鬼KING SIZE黎，無撚得輸
好快又到左上堂時間
一入到Lecture hall, 個大陸LECTURER正想開口講佢D北佬英文時
突然間成堆人爆門而入
「ＵＰＰＥＲ 呢呢，ＢＯＭＢＡ ＢＯＭＢＡ ＢＯＭＢＡ！ＢＯＭＢＡ ＢＯＭＢＡ黎啦，
哦呢哦呢哦呢哦呢哦！」
LECTURER心諗:「做mud鳩?」
事實上，走入lecture嗌slogan真係非常戇鳩
但我同格離位班友都企左起身陪佢嗌, 仲嗌到好撚興奮果隻
無計啦, 要俾面ma。嗌下, 扮下活躍份子, 先至搏到d姣西女同學注意架

Lecturer: "oh kay oh kay, this is widickulous!........搞什麼鬼呀你們....ok LA, TODIE WE HAVE A TEST!"
大家當然大為震驚, 不過都冇有怕, 我地有department最強大的whatsapp group
派卷前, lecture hall內共有50人
派卷後5分鐘, d電話開始係咁震
派卷後10分鐘, 20個人去左廁所
派卷後15分鐘, 40個人去左廁所
派卷後30分鐘, LECTURER自己去左廁所, 順便去四不象吹支煙, 直至返黎收卷
結果呢次TEST, 個STANDARD DEVIATION係0

上完堂，已經成五點鐘，準備去HALL O RE-U啦
一眾人已經係拉把前等緊，AMY媽披頭散髮，一副性滿足的模樣，神采飛揚，詩詩然咁同黑鬼RAYEN係紅門goodbye kiss之後，就踱步而來
AMY: 「好開心呀見到你地，好少個個都出晒黎」
狗公組仔：「AMY媽叫到，我地會唔會唔出呀」
AMY:「總之一個都不能少！」
正當大家興高采烈，起行出發到旺角新星打邊爐時
ＡＭＹ收到電話，
「喂，ＡＭＹ你地係邊，我係拉把前等左耐啦」
原來係果個由HALL O開始，一路都唔撚出聲GE暗瘡毒撚－肥明
大家都忘記左呢個人GE存在
ＡＭＹ：「我地去新星呀，不如你自己上黎啦，byebye」
到達新星大酒樓，一如以往，即刻大大聲DEM返個BEAT，等就圍D人都知道「仆街，又係SHITTY學生」之後，就開始入座啦，
一入到去，哇屌，又係成班CITYU學生，
紅花會綠家莊藍北朝，７門８派，各大字頭都不約而同係到RE-U，唔講以為14X大佬擺大壽
AMY:「就到聖誕啦，其實我寫左D聖誕卡俾大家！不過呢。。。肥明，好對唔住，我冇帶你果張黎！我再補返俾你啦不如！」
肥明:「哈哈你好野呀AMY媽，夠膽唔記得我，會唔撚會係咁呀」
成間酒樓即刻靜撚晒

AMY：「阿MING，聽聞你支莊好多靚仔喎」
我：「係呀！你睇我就知啦」
全台大笑哈哈哈哈哈，
肥明:「屈撚晒機」
全台又即刻收晒聲
某組仔：「梗係啦，唔通俾D唔出聲GE暗瘡毒撚上莊咩，上莊係鐘意SOCIAL的人GE玩意，型人的象徵」大家都哈哈哈哈，故意地，瘋狂地大大聲係到笑
某獸父見狀，即刻出聲補獲：「D牛肉老過老芬啦，會唔會仲唔食呀」
某觀音組女：「會唔會老過老芬。。。最多老過魯迅」
成班狗公組仔係度大笑
我：「再爛D呀笨！老過老平呀」
肥明：「哈哈，老過老母呀」
全台收晒聲，今次仲要大家都擺出個好不滿ge表情
AMY細細聲同組爸講:「下次不如唔好俾個ON9仔黎啦......」
最後，大家都飲飽食醉
AMY仲飲多左兩杯，開始痴住我，仲張個頭放係我厚厚肩膊上......

AMY:「送我返HALL呀仔...」
我心諗: 今獲仲唔得米?
同好多CITY男生一樣，我是谷精上腦既一群，
又OCAMP又上莊，搞咁多大龍鳳，無非都係想世界未日前一脫處子之身
媽媽講過: 只要努力讀書，怕咩冇女扑
我咁努力讀書，會考考獲12分，再係AL考左2C的驕人佳績，都係為左今日
今日仲唔係我收成之日，破處之時？！
IT IS TIME TO REAP!!!!!
我即時截架的士，「達之路城大宿舍，唔該！」
的士上ＡＭＹ攬到我實一實，
我望一望佢，佢就咀左埋黎
AMY:「嗯，RAYEN...」
估唔到條女食潤腸食到上晒癮，今晚我就要俾佢見識下芝士腸可以有幾勁
返到HALL，我拖著爛醉的ＡＭＹ步入大堂，
搭LIFT上到我住果層，一開門，心想：是時候了...

門一開

「阿ＭＩＮＧ，生日快樂！」
眼前是一大堆floormate，手執生日蛋糕
我心諗一句：「做MUD鳩?!」
「我地係FB見到你今日生日ma...係咪好撚驚喜，好撚感動呢」
原來今日係library唔記得logout facebook，屌你老母
呢個時候，毒撚肥明出現左，「E，AMY媽唔係住呢層架喎...阿MING，你同佢地慶祝啦，我送AMY媽返房」
毒撚肥明露出勝利者的奸笑，他面上的濃瘡又爆了幾顆，拖著無力反抗的ＡＭＹ媽離去
我只有望著AMY媽被毒撚肥明拖走了，而我自己就被一班連我真正生日都唔知，就買蛋糕同我慶祝的FLOORMATE拉走
在歡呼聲的背景下，我望著AMY身影的遠去，流下幾顆唏噓的男兒淚，繼而仰天長嘯：「會唔撚會係咁呀。。。。。。。！」正所謂「人在CITY，身不由己」，日日戇鳩當有趣，
刻意埋堆，刻意上位，
最後卻敗給了毒撚，敗給了自己刻意經營的POPULARITY，
或許，這就是city學生的命運。

－－－－贈給親愛的香港城市大學同學－－－－

屌你咁撚正

屌每個故事都有畫面

水會無敵

有冇ching 可以分享下band/mu so 既野? 結他jj 想入

其實都係大眾化o camp 內容，冇live band 睇
O day O Night 可能會請Live Band（但你唔好預有氣氛，記著係有氣氛，好氣氛都談不上）

間中歌唱比賽會請d星級歌手黎表演

音樂總決賽可能會搞到超級巨星咁

日常開班教結他琴鼓貝斯等等

有無ching知邊個ocamp有豆腐爸爸
小妹想食佢豆腐

豆腐爸爸係水會元老 人人都識

我都唔讀書做啲咩關你鬼事咩
我屋企有錢入到去淨係Hea又關你事？
我依家就係有錢想識番啲一樣有錢嘅frd呀

可唔可以介紹比小妹識

你係有錢就唔駛讀asso啦

冇興趣去外國讀書 由細到大想出去考紀律部隊諗住留係香港快快脆脆讀完兩年hea下咁出去考就算

講返一樣重點 中o規模同質素唔一定好過細o
建築基本會員成2000幾人 同埋今年科工中莊班友hea99搞 科工既fm真係記住唔好報

我都係asso仔上年去city報ocamp
淨係報左一個camp 都發現幾多asso仔都會一齊報黎玩 好有共鳴

利申上年玩City Drama Soc ocamp

唔好hea，參加曬d MK Soc
間接show下自己幾有錢
咁你呢2年真係正爆

唔該晒你巴打
因為其實我本身想而家出去考 但係屋企人諗法就係學業為先
無論第時做咩工點都起碼有返個學歷喺度
所以我都係諗住一邊讀一邊考如果考到就quit
真心我係想追夢所以好想即刻考
入去讀都係志在玩下擴闊下視野識朋友
萬一到時就算第一次考Fail都起碼有野做下讀下書唔會日日坐係屋企做廢青

之前玩city dram soc啲女個樣都ok 但係好撚摺

個ocamp搞得好唔好其實好睇支莊咩料
而一支莊嘅水準係可以有好大波動嘅
上年搞得好今年都可能會柒到仆街
所以記得參考埋一啲客觀條件
睇吓價錢日期同campsite嗰啲會穩陣啲

巴打如何好唔好玩 ？

天文都好吹奏
mage sale柒到出國際
insoc平隔離post都有講點解
根本想水鳩你報

In soc報完唔會搵你 直接食你錢 根本搵唔到人退錢 用平去吸引勁多人報 但根本好多人都比人當水魚 唔會搵你去個ocamp

想揀一個AC soc玩 唔想同咁多mk玩 巴打除左水會In soc仲有咩好介紹？

漫soc

咁小弟應該會報bcs細o

有冇city marketing 相認

好快就唔係（單身）

有冇食女攻略? 冇就不了

有無tg grp

得全cityu 既TG group

咁咪勁多人

見到隔離ching開左個tg grp
有82個人，琴日仲有個大o打手 俾人屌走左，有花生食下

義工soc，旅會囉

天文旅會扶青依啲都可以考慮吓

唔該

食女攻略:
靚仔去到邊都食到
樣衰重新投胎比較快

屌 d打手多撚到
又要想識下唔同fd 又嫌個camp識唔撚到pjmate

新生去呢個啦

全city 果個講d野未必岩大家住
主要學學術+就職前景既野多

所以小弟都係推介
1細o:識pjmate
1 ac soc既ocamp:識fd子

AC soc 如果有岩興趣一定要去
係大學，共同興趣既朋友係冇機心

你啲frd玩得開唔開心你又知 你隻on9打手作個理由R傻仔入黎玩都作得好啲呀

On9有band soc

真係會比人當水魚架？ 但我有fd上年退到錢 不過佢話真係要追先有得退 吾追其實咩soc都吾退錢

吾你老母

依個真，其實咩ocamp都唔會主動退錢架啦，如果真係玩唔到，應該要追下佢地退錢，唔通坐係度gel定頭等收錢咩

準大學生第零課
自己主動爭取，介掉中小學生飯來張口的習慣

有無hehe ocamp

咁重口味啊Ching

屌讀city既都知道第一年讀既科都係會同唔同dept既人讀
仲要細o同ac soc d爸媽好撚多唔係city既人
又要貴到仆街都唔知挽黎做咩
同埋小弟真係唔知整係挽ac soc先識到fd子

根本無人會為興趣而報ocamp
抱住呢個心態去報ac soc實失望
利申:失望過

挽你老母

天文filmsoc都唔差

點會唔知
出camp 又成日reu 成日去玩
又搞支天文籃球隊
我真係冇份玩但係睇到都覺得勁

嘩 真係唔講唔知原來咁多shitty仔上連登
Ocamp先上水

仲忽熱勁關心師妹

asso仔想報ocamp玩，應該幾時去報定系等到17號reg day个日先報？同埋邊度報，報dapt o 同細o系咪比較好 ？

个 系 睇唔明

可以5洗理個系字。😂

有無啲唔係freshman 玩ocmap ?

好奇怪有人屌大o dem beat on9
ocamp dem beat真係咩soc都會，你問我知嘅exception得漫soc(我諗冇連登仔會報毒撚soc,好似係)
唔想dem beat，真係覺得柒撚到咁嘅話我建議木人卷都咪行啦，十成冇得避

至於中O定細o好？想識pjmate一定細o唔駛諗
我當年yr3入識中O人冇用所以當年我直接無視左中O,但yr1學生就諗下想識咩人啦

有人話去玩ocamp嘅讀得書極有限，心諗我就係玩細o識左個fd做pj，不知幾好

如果要玩同搏盡無悔就可以諗下大O，keep唔keep得住就睇個人運氣啦，但大O爸媽差極有限，因為都冇得唔warm

ac soc就睇自己興趣啦，入soc想識人咪順手玩個ocamp
水會insoc唔熟唔講，但大o今年係撞insoc，一定要二揀一

如果講收費，有真火嘅ocamp一定係貴(都應該過600)，冇真火同2日1夜咪平囉。

退錢呢樣野就睇soc同su點夾 今年su有莊退錢唔會慢，但soc點處理另計

利申入yr3 嘅就grad老鬼

漫soc得罪你d乜

但有人話insoc 會篩人走
萬一到時交左錢唔好彩比人篩走仲夠唔夠時間即刻報返大o？

gym soc係咪要好大隻先報得

其實我係漫soc基會但我唔太信連登仔會報姐

又唔係校隊

呢D SOC 都係得個名

唔洗 都係一齊操下fitness bodyweight exercise lol

有冇1103 中文歷史巴打

有冇人講下mkt 細o 係點

見到有tutor send email sell
應該唔會食錢/玩變態野
不過好撚貴

暫時未見到有email sell 細o
定係我miss左，如果係介唔介意講個email title比我
Btw 感覺上mkt好似連ocamp都由alex tham操控住

歡迎大O打手
岩啊係大部分都會dem 但唔撚係全校面前企上檯dem咁柒囉 上年城宴真係見到你地都起雞皮
你睇下你打手到 連撞camp你都知 叫人玩大O個原因柒到
咩要玩同博盡無悔 有邊個入ocamp唔玩架屌你
邏輯唔好就去訓練下 爸媽質素好因為無得唔warm? 你知唔知你自己講咩

利申上年搞ocamp今年功成身退食花生 純粹睇唔過你班大O狗夾住freshman係木人巷惡曬既態度
唔撚讚其他camp費事話打手

MKT Orientation Camp 2017 由Dr.wan sze send

Css ocamp係咪俾咗錢就一定有得參加？

暫時未見到
可能我non ju 上

下冇架咁大家嫌大O柒咪唔好玩囉
知撞期就叫打手，笑左

女仔報唔報得

應該得

三大義工soc各有咩特點
自己冇乜特別興趣 想試下做義工 但有人話做義工就咁做member就得唔洗玩佢地ocamp 有冇過來人分享下義工soc ocamp如何

做義工係做member就得
O camp講真，都係人搞我又搞，個個soc都同一味 叫做識到共同興趣過3日2夜囉

又唔洗咁踩細o 第一年係會同唔同dept一齊上堂 咁又唔代表同dept唔係一齊上堂 另外ac soc有個作用係識到唔同college既人 我估讀engin既人會好明白呢點有幾重要

Appeal升左分 掂到政政medium 係咪入硬? 未出結果報唔報ocamp好 17先出係咪冇ocamp玩

整理隔離post同埋自己經驗
規模
扶青＞社團＞祟德

做義工
社團＝祟德＞扶青

增值興趣活動
扶青＞社團＝祟德

JointU活動
扶青＞社團＞祟德

睇邊個適合你

想問今年mgt莊係咪好摺？點解fb/ig搵唔到，ocamp又冇消息既？

點解唔係
好多細O都唔會選人

義工Soc sell warm 扶青同社團都大型 扶青規模最大多jointu活動 玩ocamp可以識班人一齊做下義工 社團ocamp爸媽數量見多過其他ocamp 可以keep住同d爸媽玩埋饑饉義教 崇德上年好似得好少人報

義工soc ocamp幾好玩 但係唔會玩得過份
起碼有個義工形象 唔可以臭朵

我想問吓scope 有冇ocamp 報架

有無人講下soc work training camp係咪伏

玩過白石一定番唔到轉頭

北潭涌笑而不語

其實扶青都唔止咁少義工活動 見佢地都有唔同幫小朋友 老人家 流浪者既義工活動 仲有個國際義工團

利申：Join過幾次扶青義工

有冇玩過 business 中O
或者mkt 細O 既人講下 呢兩個ocamp 搞成點？
Non ju 上yr3 唔識揀

中o多數yr1
當然non ju上都會收 不過所有bba人都有
建議玩番mkt識番自己個科既人就ok

崇德好撚摺 咪報
今年扶青支莊上莊果陣好似有散過出過事
規模正常就扶青>>社團

做打手做到你咁明顯真係第一次見

聽日就regday

其實木人巷即係點 啲soc名多到真係唔知乜野黎

如果唔想太chur可以玩咩soc

自己鐘意行山露營影相

有無hiking photograph camping soc果啲

唔想同啲mk 狗公玩淫game

pho soc 旅會應該岩你

崇德上年好似得二十幾個人報

旅會個camp多唔多人玩 唔想好似樓上巴打咁話得20幾個人

喺ac soc嚟講，旅會嗰camp都算多人報架上年，一dorm都已經有差不多20幾人 成個city好似得佢地有得露營，幾特別又唔算太chur，不過就真係大熱天時 但整體可以考慮下

岩岩行過黎 d ocamp勁貴 水會唔知做咩今年$290 有得玩 但係毒撚好驚

都係嗰句 個個ocamp都緊有獸狗公同 係睇你好唔好彩
個人覺得旅會活動係值得join，咩露營睇星都好正 但就唔好用呢樣嚟決定玩咩ocamp，失望居多

10個o camp 9個都冇個人特色
魔術學會冇魔術表演、音樂學會冇Live show

我記得上年社團有條女著曬低胸迷你裙R人玩ocamp

WTF

佢地d樣

上年玩左扶輪同cb中o
cb中o都係睇爸媽yo唔yo 我個dorm都算keep到既
但扶輪爸媽幾摺 個camp有d悶
今屆扶輪好似無咁yo
天文個d好似幾好

天文歷界口碑好似唔錯！
同埋今年翻返黃宜州，全島包左場架！
但係就撞正人院中o，大家真係要認真考慮下啊！
建議fm行多幾轉諗清楚先

係呀 上年比人搶左

識報一定報四大soc天文

頭先去水會睇咗陣班helper又串又冇禮貌

30幾度露營真係唔好搞我

見仁見智啦 自己本身有興趣咪可以 冇興趣就咪屌 不過報acsoc最緊要有興趣
利申上年報左中o 想識pjmate可以一戰

Insoc貴過水會但話自己係全城最平可唔可以告佢商品說明？_？

天文12月尾都會有露營 而且佢哋ocamp係黃宜洲 天氣好既話睇星一流

識projectmate玩細o就可以既我覺得

想玩ac soc 但係呢幾日唔得閒報可以點做

水會今年無莊

明明個個話水會出名多女
但係點解頭先差唔多個個都踩水會咁滯
話上年走到最尾得返三個女

屈得就屈
上年都冇大波妹 又點會著低胸迷你裙自取其辱

細o又貴氣氛又差，上年玩完伏到仆街

啲人死捉住人唔俾走 好得人驚

坐入面果個十足十果班地產mk仔 又惡又串

係咩 今日行木人巷有兩三個扶輪姐姐幾靚幾pure喎

都唔知點解重有人報中o
你中o見d人見得過第一年
細o見哂之後個4年
你中學都用左6年先識到班真朋友啦
以business為例 全部人分哂major 玩中o做咩？舊登上年放榜全部都屌大中o 今年做咩事
上面有人話細o有asso 中o無？ 定係又比例少
中o都一堆人吹捧

全部個樣都好大個 唔似大學生

我今日行都唔覺扶輪頹摺 反而覺得佢地好有heart咁 諗住聽日返去行多轉報佢地ocamp

通常細o多non ju定中o多

成班似mk收數佬多

係咪話如果想比人揀中要表現得yo d
但係其實係木人巷都係相處得個一陣可以點yo法..

睇樣

聽日去睇下先 290平喎~~~

巴打可唔可以介紹下Drama soc Danso film soc photography soc band soc
想知淫唔淫 其他再講都得
Btw冇hall o架咩？

hall o住咗hall先有得玩

佢哋咁嘅款點會有人夠膽去報

唔係講笑佢會捉住你之後不停問你有冇少少錢比住先
唔知我以為比黑社會屈緊錢或者爭人錢

玩鬼真係屌唔住

Asso 未有學生證報唔報得？

asso同學唔該唔好報中o細o阻住人識project mate

得你要識projectmate 人地唔洗識 ?

嗱講細o 喇
做人唔好咁短視
就算人地讀asso
出到黎都係做同一行
asso degree 出黎都會撞到
正所謂識人好過識字
識多啲同行嘅人對將來做野好有用

讀到degree 都好似你咁on9 咁重階級觀念
成熟啲喇

報ocamp嗰時帶拎學生證叫你印出黎嗰張紙
證明到你係新生就得

有冇巴絲玩過gym soc同羽毛球soc可以比較下本身想報曬呢兩個但竟然撞撚左期唔知點揀

同埋係咪都睇樣揀人架

gym soc今年好似第二屆 未必好玩
羽soc聽人講幾好玩幾warm

羽soc係咪多女仔啲？ 想識純嘅女仔

利申 毒撚科

識女去天文啦

自問唔靚仔 唔敢去4大soc
都係玩啲小型啲嘅啱啲

柒到唔敢睇。。

邊撚到 咁鐘意咪試下報

抽唔中應該都會退錢既

甘咪試下玩社團，好過扶青班MK

可以試下玩社團，上年都幾多乖女女

吾系甘牙5p仔

低質社團打手

想知剩係想join soc 既membership要點做
同埋asso仔冇學生證可以入到木人巷咩？

想玩小型soc又想識識純嘅女仔 羽soc會岩你玩
扶青規模唔細未必岩你玩 社團不值一提

想問下旅會係咪好少人 （得十幾二十個）？
我想join但驚少人

我琴日行見到唔少人，報名都要排隊係我琴日趕住走先無報到

聽講今年科工同人講「冇得玩細o 剩係可以玩中o」呃左唔少人報中o
好似有幾個人已經同學生會投訴緊
多啲苦主投訴嘅話應該可以退得返啲錢
如果有朋友或者你自己都俾人呃左錢
可以同學生會備個案先

梗係去試崇德啦

Freshman 一生人得一次，或者asso 兩次啦
做乜要咁害人呢

曲直不分

夠膽死同我講道理 識人係要睇識咩人 你以為係中學出去識fd子？
同asso仔 networking 你訓醒未
唔係話歧視asso仔 但班asso仔要玩ocamp既咪去報番asso ocamp

ocamp淨係報咗一個細o 係咪報太少

應該要報埋大o

又一個打手

依家係咪冇ocamp 報？

你上返啲soc既ig fb多數都仲比你報既

如果ocamp第一日要夜晚先入到camp係咪不如唔好去

Contact番個聯絡人都仲有機既

上secret

asso上返degree 人數唔多
真心唔明識 asso 仔有咩幫助

如果紅字係講淨係揸住asso 嚟搵工嘅人，嗰啲識嚟托咩

push